Tim Cook話賺夠啦 想比啲你賺 送$1299 AirPods

MacBook Pro + AirPods

係幾抵

偽abc?

咁都賣到廣告

Like?
不用了，謝謝

打兄都唔講句就入黎呃view？